旺角贊和豆品免費試食

啱啱放工經過，就有碗豆花食
[sosad

去到星期日，發完夢整番碗